鄭融到底去左邊

呢幾日無意播中鄭融演唱會隻碟

一聽，我屌d live勁到

唔知佢會唔再出歌

返左舊公司啦,上星期蘋果先專訪完

正有新歌

聽講佢係去右邊唔係左邊

LIVE LIKE 18??
真係好得

去左lkf俾黑鬼插

咁細粒會插傳子宮

插穿

鄭融 Stephanie Cheng《13樓的大笨象》

人哋今個二月先過歌

去了右邊

終身學習

之前上過電台

樓主，唔係想hardsell自己，純粹想推廣廣東歌，入嚟我開嘅post可以聽到新歌

呢首好好聽

健康教育

拿太多滿分 可惜相戀課程像比深海更深

成人對代

溶咗

佢條仔本身已經係鬼嚟

但Stephanie氣場太強，搞到條仔都好撚就佢

利伸：識佢條仔，唔識鄭融

咁咪好

有聽佢新歌，都唔錯

推今日上左viutv

上 viutv 唱一事無成好好聽

Viu 個節目隊 band d arrangement 成日搞到 d 歌奇奇怪怪，支咪又較到無乜 echo 聽 whatsapp 錄音咁..
佢都 carry 到
(大家可以聽下盧巧音趙學而羅敏莊比較下)